帶頭嗌"光復香港"個時成班都話係港獨，而家想直接嗌"港獨"又係成班衝出黎

721帶頭嗌"光復香港，時代革命"
成班話唔好嗌，會比位人入話你係港獨
一開始得好少到最後而家全部人都會嗌
同衝立法會個日一樣，成班話係鬼，話無用，最後點？

點解要咁怕嗌 港獨？

香港獨立 唯一出路

點解要咁怕嗌 港獨？

香港獨立

先攪掂臨時議會，仲要國際認可，唔係叫下就得。港人治港第一步。

連叫都唔敢叫唔好激嬲共產黨呀

激嬲共產黨就叫天滅中共 全黨死清光
又想spin返去香港獨立，人地美國係幫你普選呀
跟大佬都要睇面口，想自立為王累死香港，麻煩你死遠d

認證
方向正確

支持香港獨立

而今連社民連都播 願榮光
歌詞唱住「同行兒女 為正義 時代革命」

人哋有出聲？係中國人先鐘意揣摸上意，自我審查。

又係垃圾激嬲共產黨思維
已經聞到好大陣柒味

佢哋係想抗爭者嘅一言一行跟曬佢哋嗰套香港獨立根本唔係佢哋目標，緊係叫你唔好講就正如原本佢哋係唔認可舉美國旗，點知成效咁大就即刻轉曬風向

唔好偷步好嗎

第一次約女女你都唔會直接問佢扑唔扑嘢啦

老實講 有幾多人支持港獨 大家心照，上咗年紀既大部分都冇諗過真正獨立，只想按返五大訴求有真普選
我知 獨立先係唯一出路，我明 唔代表個個人都明架嘛。唔洗咁急住慢慢灌輸慨念囉 冇謂一下子都令同路人反感

屌 我打4 5句都唔夠師兄一句到肉

我都係睇另一個Post學返黎

因為未到時候啊，等美國收奶共港賊皮先好冇？

叫都唔敢叫，而家就唔會"光復香港，時代革命"啦
成班仲想抱住支那會比你真普選既幻想

班撚樣根本就輸打贏要，到嗌到美國都撐個時又成班轉風向架啦

完全贊成

未學行先學走

乜咁驚呀

不能應同更多

Real!!!

夠膽叫又點？ 如果夠膽叫完真係可以即刻獨立到即刻有300萬400萬。。更多人岀嚟就話姐
問題係 依家相比之前已經開始少左人 你仲講岀口趕走人 依家聚左人先 逐步嚟好冇？

反港獨但日日叫光復香港，時代革命班傻鳩聽住
你叫得呢句代表緊你認同本民前理念
簡單黎講其實你都係獨派嘅人黎

on9，返去721叫人唔好叫光復香港啦
少人？818未撚見到幾多人繼續出呀？成撚日民意民意，留力
根本就無人care

香港獨立！

你想嗌咪照嗌 驚乜？

不嬲都嗌，係有班撚樣阻住唔比人嗌姐
好似當初光復香港咁

第一次? 講咗幾年喇喎
雖然我都認為係要陪啲外國勢力玩多陣語言藝術先

高登仔講咗好多年
但係一般人未接受到
無民意基礎推唔郁

比啲時間未覺醒嘅大眾啦

比乜撚野時間，連叫口號都唔撚得仲討論到d乜？
叫口號又驚，未討論就已經驚到仆街咁叫人停

自己都唔撐又好難叫人撐嘅
我自己就認為要開始響文宣將獨立加入做選項
實現真雙普選，否則我地自己嚟

補充多樣嘢
我地都好想同中共繼續玩一國兩制，但係係中共唔想玩

雙普選係大部份人共識

獨就未係

要令外國勢力肯幫手我地一定要先試咗爭取AUTONOMY先

爭取不果先可以出師有名

大家都明自治其實最終係要獨立
但有啲嘢唔洗講咁白
大家先有位走